最新: 超過210萬人已登記成蘋果會員

《蘋果動新聞》由4月10日下午5時起，已實施會員免費訂閱制。截至4月16日晚上8時30分，累積登記會員已過210萬，有2,101,601人。只要登記成為會員後，除了繼續睇盡《蘋果動新聞》全部文章、影片、電子書等精采內容之外，更可以參加《動腦Q》等有獎互動遊戲。

child登仔：係啲泛民打手開假account! 實際數字一萬都冇！

香港人
早排仲懶有骨氣唔撚開account

香港人真係最撚冇骨氣人種

得高登連登屌會員制,有撚關骨氣事咩

井底之蛙就話人冇骨氣
冇上開點會理

諷刺的是高登連登都是會員制
但反對人地行會員制

香港人真係好市儈
都未正式收錢, 叫你開個account都要嘈一餐
遲d訂閱制開始真係唔知點樣叫d人比錢
睇新聞又要免費, 聽歌又要免費, 睇戲又要免費
人地好似唔洗開飯咁

明明要比既錢係佔你收入好少, 但香港人都係一蚊都唔想比
正正因為好多人抱有呢種免費午餐文化, 搞到d野越黎越低質

8蚊一個月獨家料都兼貴

有冇做開d marketing 嘅手足分析原因

好多人包括我

都係因為東方畫面比較清

所以去東方fb

無留意啲人點解反會員制
但其實好多嘢睇返外國都好正常

問題係apple 經常自動logout

當年whatsApp收個8$買斷個apps都屌

成日以為
連登=成個香港
你就真係至on9

包括台灣

當我冇講過

做新聞無廣告收下錢都好正常， 外國差唔多間間都要subscription

咁蘋果好柒喎
雖然靠條獨家片都夠爆上240萬會員

1/3 香港人口係會員